想放rx470

請出招

三千

3千5

十蚊

一百蚊

咁多

一百二十六個八

礦坑大爆炸！